點解d呀叔成日講 「撈閪」？

代表北方蠻族

類似niggar

=撈佬=外省人

講得出都應該係上一代嶺南人